[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(147)

淡入

推

勤世喵

幾時到me封盤

新人留名

好快

好想攬住bb

承你貴言

我無

請你食飯唔好嬲

祝好運

你呢？

有冇人玩lol

hi

我又攬我個bb

唔准恰媽媽

cso啱唔啱

媽

你好似知啲嘢咁

real

我都要攬我個bb

gogoogo

放工先可以

同問

u no bb

搭單問埋

我要等8-9月

我要等 唔知幾耐

搵人開牌/其他野睇下

可以一試

？

搵奶奶幫你開

1？

10/10

WOW
又一對新人

幾時到我哋啊bb

他永遠對著你笑
笑得你心裡發寒

Hi

[member

起碼霸氣過你啦

好啦 咁聽日

腳腳

咁我呢

屌

。。。

hello

=.=

·_·？

矛夜=.=

矛夜就醉巧喇@@

吾巧挽5p 文字巧吾巧>.<

你有00喇

禾吊尒詩弗>_<

吾系甘牙？挽下刀吾duck ~_~

禾等梨泥吊禾巧耐la(o^^o)

電話禁極刀\ . /

禾吾採梨牙！禾去沖涼涼@@v

因為
圓（袁）泳（詠）宜（儀）

秒咗

果然係要講下爛gag大家先會上水

袁詠儀

色色der

你有意見？

忍唔住

收錢搞野既叫 雞

咁唔收錢搞野既叫咩

193

我都想做YouTuber
賺美金fat fat

馬騮仔係0

何必？

gchi 又靚仔笑話又好笑

又....

公開處決嘟嘟姐

戒咗

193係error

我都覺得 希望佢哋同日本coat 合作一下

印度唔係南亞嗎......???

好慘

其實我都係

男公關

家政課做鬆餅！學生脫褲子加「精液」混麵糊 老師全吞下肚

生命麵包

稀釋咗我接受到 唔好話我知真相就得

2

4

5

6

7

8

9

10

11

逼我睇藍生

唔好睇咩

間野好似係佢

屌收铺先黎落狗屎

我先係

可2

咁先係架嘛！

咪差唔多

呀 今天終於一人回家 被起一些傷痕回家

行緊返屋企

差啲焗死自己所以出街行

睇緊日劇 around 30無修正

我係唔可以留係屋企

放蚊香趕烏蠅差啲焗死自己

唔經唔覺就行咗個幾鐘 希望返到去煙消雲散

煙就散曬 但好似仲有隻冇趕走到 攰死 沖涼先

我踩着夢的階梯

笑到pk

做咩呀

有冇人一齊屙屎

其實呢個係咪連燈最長命嘅post點解可以開百幾個
但好似冇乜內容

好想改名

why ar

cut線冇打燈？ 櫃員機連撳兩次？

原來依家開post唔準用表情符號
連登又搞法西斯暴政
唔畀人改名同希特拉有咩分別

不了 衰過金鐘樣

0仔一向難啲出pool

係呀

肉肉姐姐

由第一個Po開始追 聖誕嗰陣應該可以睇完

肉鴨哥哥

西方國家來講算比較容易

因為後生嗰班全部都唔係純正香港人

乜

發覺自己近排唔知咩事
插住線又唔啪掣 完全無咗回事
啱啱整嘢食又係咁

食得雞多

咩線

一定中上或以上

可能係

Racist

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(148)